C朗倒掛解圍

王騎：倒掛唔中龍

有冇球王美斯倒掛入波片

美斯迷都覺得呢一下好型

你點覺的

又美斯迷

自己偶像做唔到， 總係覺得隔離飯香

鳩SIR開槍準定美斯射波準?

美斯射型啲定牙蛇燒鎗型啲

條友咁大年紀都咁fit 真係服

都係30幾歲je

去左意甲垃圾隊